{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155850?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 시에스타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "午後2時にチェックインして午前11時までチェックアウトする予約が可能です。 追加人数がいる場合は予めお知らせいただき、超過する場合は追加料金が発生することがあります。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能な宿を除いては、ペットと一緒に入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければなりません。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人の炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 娯楽、飲酒、高声放歌などにより他の利用客に被害が発生する場合はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 バーベキューは無料で利用でき、IPTVとWiFiが提供されます。 プールもペンション内にあるので無料で利用でき、駐車可能なスペースもあります。 これらすべてを長泰山自然休養林で楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時からできます。チェックアウトは午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にお知らせください。超過する場合は追加料金が発生することがあります。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能な宿を除いては、ペットと一緒に入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を遅延することはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人の炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為はどうなりますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声放歌などにより他の利用客に被害が発生する場合はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "施設内で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "バーベキューは無料で利用でき、IPTVとWiFiが提供されます。プールもありますし、駐車可能なスペースもあります。これらすべてを長泰山自然休養林で楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 573
    }
}